梁天琦給香港人的信（29/7/19）

【梁天琦致香港人的信】

但願我這封信不會來得太遲。

這個夏天炎熱而漫長。每逢周末晚上，我都總會戴上耳機，收聽電台的新聞簡報，憂心香港局勢發展。隔天早上，我就會看到電視的早晨新聞，臨近中午就會讀到報章報道。一次又一次，我看著這些血迹斑斑的畫面，內心滿是悲哀和苦痛。

我知道，我怎樣努力都無法想像你們正在經歷的苦難和身心承受的傷痛。在槍林彈雨中，親眼目睹鮮血灑在街頭，聽見四周的哀嚎吶喊，定必使你們悲憤不已。

隨著被捕和送院的數字不斷遞增，我想到你們要面對的將來，和那些難以癒合的傷口，我很想知道，究竟有誰能夠撫平這個社會的創傷。

我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價。

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。

2019 年 7 月 28 日

相片來源： 香港獨立媒體網

天琦

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

天琦, 我地等緊你出來

光復香港
時代革命

光復香港 時代革命

係你俾左我地勇氣
多謝你

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

好掛住天琦

時代革命了

光復香港！時代革命！

光復香港
時代革命
多謝你 天琦
無言感激

連黃之鋒都分享咗天琦個post
真正令到啲唔支持自己嘅人變為支持自己

光復香港, 時代革命

光復香港! 時代革命!

香港獨立

多謝你 天琦
光復香港 時代革命

補link

幾時出嚟，好掛住你

姐係點呀
好需要你講白d

Sor

天琦
光復香港 時代革命

其實佢係咪暗指唔應該同狗硬碰硬
要用其他方式抗爭

好掛住你

以免啲癲佬搞鳩你

但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

值得一諗。
天琦

只求初衷不變 光復香港 時代革命

天琦我地唔會忘記你架

邊等到

多謝你喺16年為香港帶嚟曙光
令我地喺19年見到希望

希望天琦聽到嗰八個字

光復香港
時代革命

天琦, 多謝你選擇將種子播種喺香港人身上
呢粒種子遲咗終於發芽, 但願等你出到嚟, 可以俾你會見到成果

光復香港 時代革命！

我地會有日係煲底唔洗再遮樣 攬住大家 講句我地得左！等大家返黎

啲蛋好臭 點整熄！啲蛋好臭！有計整熄！啲蛋好臭 好易整熄！

十月上訴

push

多謝你

留有用之身

係公司喊左

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

光復香港！

點解簡單幾句睇完會覺得很感動

多謝天琦

我地成班等緊你岀黎
多謝你既付出

光復香港 時代革命

天琦
miss you

從不知天高與地厚
漸學會很多困憂

睇頭兩段已經喊左

天琦 有一日我地香港人會一齊高聲為你呼喊 前行去擁抱你

梁天琦，我等你

光復香港，時代革命
香港人好需要你同行

唔好淨係話掛住
要理解佢表達既內容

對唔住 我地覺醒得太遲
我地會送一個更加好既香港比你
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong
the revolution of our times

建國我一定提議印你個樣上1000蚊紙度

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

佢真係做到

其實不嬲都冇衝突

封信仲勁過催淚彈
光復香港 時代革命

希望大家真係聽下
咁樣入去坐好唔值

所有人都唔准死，唔准放棄，場仗要一齊打落去

天琦
光復香港，時代革命！

簡單講 不要作無謂犧牲

精神領袖

我地打埋你個份！

文宣呀～

今次唔係等佢出黎，係用美好既香港接佢出黎

呢封信仲緊要過國務院

pish

光復香港

當日依八隻字
得幾百
最多都係幾萬人同你一齊叫

當你出黎之後
相信我地
你隔離將有會過百萬人同你一齊叫

光復香港
時代革命

時代革命

睇下邊個人啦，你覺得好似其他本土派人士敢唔敢同呢幾個左膠影相

共勉之

天琦希望10月9日上訴會有好消息

push!!!!!

光復香港，時代革命

喊

保持警惕！不要俾仇恨蒙蔽了眼睛
元朗一役黑警失職已令部分淺藍變黃
民意要時間發酵，黑警情緒失控，出錯機會大增
黑警與全世界為敵，我地做好文宣，增取多d人支持！
8月5日全民罷工！

等你返黎一齊不知地厚與天高

國民

希望你出到嚟
仲可以睇到我地係牆上面寫嘅字

琦琦

佢而家坐緊嫁
大家自己各有各做啦
天琦付出太多啦

在苦難中煉成堅毅與盼望

天琦幫補血！

希望十月上訴成功 早d出到黎

學聯，和理，勇武，議會

香港獨立個日一定會留返天琦你個位

天琦出黎，就係香港總統！

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

Well said,請各位智取取

香港人欠了天琦
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命
希望你出到黎有得選立法會

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

大家一定要做到

推

天琦

<醫護人員的心聲> 正因為醫護人員要堅守崗位，我地懇請更多香港市民代我地參與罷工！

釋放梁天琦
光復香港 時代革命

光復香港！
時代革命！

係我地遲咗呀天琦
希望你可以快啲出返黎 出返黎見到既已經係我地想見既香港

喊到仆街

光復香港！！

原來 3PM 發布既 係 真香港青年 給香港人的家信

咁就一年半。。。。

光復香港 時代革命

天崎出返黎之後
我地全部人一齊嗌一次俾佢聽

我睇唔明個重點 ...
呢兩個月應該歸晒邊
Unfriend 又好 唔睇又好
同寧食飯唔傾避免嘈交又好 已經齊晒
要唔connect 既好難染返第二種思想
除非佢地親身受過無差別攻擊

好

光復香港 時代革命!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

光復香港
時代革命
我地會等你架

希望大家真係用心去理解梁天琦ge說話，沈澱下自己ge情緒，冷靜處理局勢

Push

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

轉發:

連登巴打絲打製作了水準極高的英文短片向外國人介紹香港反送中示威和香港自由自治遭到中共侵犯。
請各位看後廣傳，俾like，谷起收視率，要破百萬。只要有高收視，youtube會將它置頂，放個好位。很多外國人會看到，是文宣的重大勝利，推動外國人支持香港人奪回香港，迫使中共履行中英聯合聲明承諾。
一定要睇晒，睇完再睇，掛機又好，乜都好，大家俾like。

We miss you

屌 咸撚咗

光復香港，時代革命。

冇錯

我地都要

好掛住你天琦

miss you

邊到揾？
有冇link?
google 無

Facebook 佢個page有

be water, 不要作無謂犧牲

天琦 請你平安

光復香港 時代革命 多謝你

NEVER FORGET
NEVER FORGIVE

入面俾戴耳機聽電台?

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

"如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？"
有冇人明佢想講咩?

「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？」

各位手足，請緊記

喊左

我以前係件和理非，但係天琦同每一位上場既戰友都影響住我，令我比以前行前左好多步，無論幾耐都要堅持！

光復香港，時代革命

我聽到天琦把聲

天琦 我地等你

光復香港！！
時代革命！！

仆街 睇到

姐係叫香港人 留番條命 唔好比人拉 能攻能退

幾時出嚟？

大家激動還激動

勇武和理非必定要思考佢講嘅嘢！！
唔好睇完就算！！

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向

光復香港，
時代革命！

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

民心都真係好重要

睇到想喊

暫時不宜再硬碰．．．
鬥智，主力針死５大訴求同黑警Ｄ衰野！
近幾日其他人睇直播真係會唔知大家做緊乜，只會以為年輕人搞事，
要令大家都知道我地爭取緊Ｄ咩！

光復香港！
時代革命！

up

喊左，好掛住你
我地會堅持落去

我怎樣努力都無法想像你們正在經歷的苦難和身心承受的傷痛

係我地想像唔到你係入邊既煎熬呀香港人欠左你呀天琦
光復香港，時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times !

不再勇武

pish!!!
大家要理性冷靜落嚟思考下佢嘅說話
大家加油

一定等埋你

不如我地下次去監獄附近大叫「光復香港！時代革命」等佢聽到！

天琦！我地等你啊！

天崎，您是最早覺醒的，您說自己沒資格在那位置評頭論足，但其實您才是最有資格的。我們對不起您，我們慢了五年才醒來。也許一切愧疚已是徒勞，我們全用行動來證明，你並沒有錯。
公義也許會遲到，但絕不會不到，但願如此。

我地會等你

無人了解 兒登仔真係 睇下佢狠請果度啦

因為一路口說be water 實際無做過

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

我會努力做好文宣

麻包袋

天琦係香港英雄

8.5一齊罷工
光復香港 時代革命

喊左 推

爭d係公司喊

天琦，我地等你啊

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

梁天琦

我們會用行動
對唔住眼濕濕咁打，打錯字都無睇到

唔好俾對警犬同鄉黑嘅仇恨掩蓋自己嘅思緒
佢地固然可恨，但問題根源係港共政府
我地目標要對準政權呀！

光復香港
時代革命！

遊戲啱啱先開始

我的信仰 梁天琦

其實佢扣埋假幾時出得黎？

仆你個街，到底有幾多人真係有諗過佢番說話

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

屌坐起office喊撚左
梁天琦 我等你

一路睇一路喊

從不知天高與地厚
漸學會很多困憂

光復香港
時代革命

大佬

希望到你出返黎
我地已經光復左香港

有冇人同我一樣見到天琦兩個字已經喊出黎

如果16年冇你出現，我可能仲做緊港豬

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

文宣仍是要做的，大家努力，和理非勇武互補，多理解對方

我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

嗚

如用這歌 可以代表我
幫我為你加一點付和
假使可以 全沒隔阻
可以代表我 可以伴你不管福或禍
這樣已是很足夠

crying in the office after reading this TUT

你證明左拉左一個天琦就會有十個天琦
拉十個天琦就會有一百個天琦
思想係殺唔死的

多謝你嘅付出，
希望你會覺得之前嘅付出係值得
天琦我地香港人一定會等你！！！

我地唔會放棄，
革命嘅種子唔會死，
我地一定會爭取到最終目標！

光復香港 時代革命 唔係一句簡單嘅口號，
而係已經烙印喺每個香港人嘅心中。
呢段時間已經展示緊無比嘅光芒，
去對抗極權，保護香港民族被入侵。

大家有時間一定要睇天琦記錄片 <<地厚天高>>

同埋寫信俾佢呀

大家都係天琦

希望你出翻黎果陣 個KEY已經啱翻

屌你催淚彈！！

天琦：但我懇請你們不要被仇恨支配自己

各位手足，唔好同對家一齊墮落！
Don't be evil!

【警世】「仇恨」係雙面刃：一方面係抗爭嘅強大推動力，但另一方面正呑噬緊人性

天琦
希望你一切安好

推左先

佢臨入獄之前已經變咗(先唔評論係變得好咗定唔好)
1.覺得以前無好好珍惜機會嘗試令到唔支持既人支持佢
2.見到咁多人比人拉,覺得咁做唔值得

Idea is bulletproof
光復香港
時代革命

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

呢part要長期貼堂，幾多連登仔已經無視所有人試圖用自己方法達到目的，但其實我地係一個整體，每一個行動都會影響所有人

一睇就諗返起新東補選嗰陣返學 天琦親手派單張
依家淨係希望佢可以盡快出返嚟同我地一齊同行

當年真係好嬲班含淚撚

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

叫緊大家唔好再周圍屌人

我地會想念你

光復香港 時代革命！！

睇到眼濕濕

光復香港 時代革命

我好同意佢呢個講法
硬碰硬並不是最佳出路

天琦
好掛住你

感覺梁天琦成熟咗好多

英雄

感覺又一齊同在了

天琦你寫多啲信畀我哋我哋好需要

大琦

光復香港 時代革命

對唔住，梁天琦

之前錯怪了你

張單張我仲keep住咗

天琦*

我會等你 天琦

民主絕招：化敵為友。
🍰🍰🍰🍰🍰

//你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。//
//政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。//
岩岩好呢排勇武同和理非又開始有口角嘈散水問題
呢封信黎得好合時

光復香港!
時代革命!

係我地當年跟唔上你....

天崎叫我地要感化藍絲 令佢地覺得我地唔係暴徒 再要支持我地 我都想但無從入手

Pish

睇到我喺公司喊左出黎
希望你出黎嘅時候
我地可以送到一個光復左嘅香港俾你
光復香港 時代革命！

好有氣度
光復香港 時代革命

關鍵一席呀
下次再投天琦啦...

下次，沒有下次了

Push

希望有一日可以嗌梁天琦議員

等緊你岀黎！

「假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？」

要搞清楚敵人(共府,共鐵,狗,鄉黑,SELLHK)同針對佢地呀
假如D活動變左市民同市民既對峙(例如日常生活)
就好難造就到時代革命啦

天琦喺不久嘅將來將會出嚟同我哋並肩作戰

天琦
我哋會等你

五大訴求!
光復香港 時代革命!

光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！
兄弟爬山，各自努力！

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

七區集會
日期：8月5日
時間：下午一時開始
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

好好的提醒

行前左5年

天琦我地等你
光復香港，時代革命

你封信冇遲呀
係我地遲咗起步
但你放心 我地會好努力追上你

推左再睇

光復香港 時代革命
我地會生性

天琦一定等你出黎！

我亦都懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

佢係民意L , 長大了...

多謝你為香港的付出

我們都是梁天琦

保持警惕 保持理性
2016年我未能完全明白
但而家我完全明白了
「光復香港 時代革命」

天琦希望你出嚟嗰陣我哋已經成功咗

8月5號齊罷工

佢話唔應該用性命對賭 係叫人唔好再自殺

諗返起真係喊
呢兩個月我都冇乜事
但係一諗返呢幾年發生既事就頂唔順

佢幾時先出翻黎

大師兄

大家睇完真係要好好消化啊

但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

提倡勇武
但又從來唔會過火
唔會諗住以力服人

香港人
點解你哋要親手令一個咁高質嘅代議士落選

要贖罪
麻煩代佢行埋落去
活出佢嘅理念

各自爬山理念

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。//

你地唔應該因為驚民意逆轉就唔去堅持勇武
反而調返轉要主動爭取民意
令本身和理非覺醒成支持勇武

多謝天琦
抑壓咗兩個月嘅情緒終於宣洩出來

加油大家

好滾動

痴撚線喊左

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

我都仲keep住

我要罷工

光復香港，時代革命！

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

不分裂 不篤灰 不割蓆

香港人唔會再叫錯口號！

喊到我。。。

得民心 得天下

WE MISS YOU 天琦

講得好

天琦
光復香港
時代革命！！
絕不分化
更不割蓆！！

光復香港
時代革命

多謝你 天琦

天琦頂住呀
我地等緊你出黎

得民心，得天下

睇睇下不自覺咁喊左
對唔住

我地要繼續將藍絲變正常人唔好放棄

屌 又嚟
聽一次想喊一次

絕不分化
更不割蓆
同一陣線
必須要贏！！

光光復香港 時代革命

天琦！！！！

我地會等你
光復香港
時代革命

假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

唔係等佢 佢已經付出得足夠多
依家係等我地接返佢出黎！

牢中人仲睇得清楚過我地天琦

8月5罷工

天琦 我地好掛住你

光復香港

時代革命

天琦 我哋等緊你啊

自己諗下果 D 什應反守為攻論啱唔啱再 post 上黎
唔係下下爆句
光服香港時代革命就可以失去理性

唔好辜負天琦嘅心意，要令更多游離嘅人支持我地

光復香港，時代革命

Feel到佢殘左好多

你就死？

光復香港 時代革命
多謝你 天琦

香港就死

佢講得好岩，有日發夢鬧市區義士set緊馬陣，一對路過既本地老夫婦覺得驚奇，拎手機影左相，其他義士立即起曬鋼激動圍屌，個下有幾惡粗口有幾難聽大家都想像到。
其實佢地淨係識睇cctvb，根本無機會知道真相。如果大家有番少少脾氣同佢溝通會唔會救多兩個人（病入膏肓個d唔計）。

知易行難，共勉之。

我認同
之前硬碰硬 阻止開會 成功左
但係宜家同佢係上環鬥武 係冇意思

佢地有權力使用暴力 宜家佢地做乜都得 即使係違哂警例

對比我地點升級都好 佢地一定嬴 咪狂捉人囉
就算我地武鬥暫時性嬴左 咁又點？？佢地咪武力升級囉。
鬥到一個地步有人死？咁又點？我地武力升級，佢地咪再升級武力鎮壓我地。有人傷亡，林鄭係吾會因為咁而投降，只會繼續追捕/武力鎮壓。

但得到啲乜？就係不斷比人放大係暴徒，流失支持者。覆蓋左成個運動既訴求，同埋警察既暴行。大量義士被拉，被打，甚至死。林鄭都吾會回應訴求。

我嚴重覺得大家要轉方式，諗清楚 繼續行呢條路 對成個運動有咩好處。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

唔好因憤怒失去理智
各位手足加油

光復香港 時代革命
天琦 我地大家仲等緊你㗎

等您出黎團聚

天琦

多謝您

光復香港
時代革命
等你出黎

讓我們堅持的，不是仇恨，而是希望。

依家真係好似十年果套戲咁，究竟2025嘅香港會變成點呢？

天琦多謝你為左香港既付出
而家我地幫你抗爭埋 等你出黎！

有香港人嘅地方就係香港

不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

睇到呢封信
我就知我地既思想已經走到好前
我地而家考慮緊既 部處緊既
由勇武 到文宣 行動由港內 到港外
都係以前既人未做過
我地將會超越天琦

寫比d 話民意無用既人睇
天琦

Agger
再講多次
頭幾句真係客氣少少
有d個樣望落似藍絲 呀叔呀嬸
可能都係行過貪得意影下
我試過同佢講兩句 解釋下佢地都肯聽
有d仲好好人架一齊吹左陣水
唔好鬧錯佢地呀

不要被仇恨支配自己
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命
梁天琦 我地需要你啊

推...

睇到呢句終於忍唔住喺公司喊咗出嚟

要憤怒同時保持克制
唔好變到差佬咁

希望呢個post正評會多過何君堯個墳

勇武派要退下戰線，依家由和理非上場

鄉黑可恥、警犬可恥，但我哋應該對準返政權。
「射人先射馬、擒賊先擒王。」
鄉黑收錢做野、警犬出糧做野，佢哋只係收order做野，話唔到事，要搞就搞啲話到事嘅人，迫到佢哋唔可以再哩喺冷氣房到吹水。

雖然我都唔係好支持要沉迷民意
下下要比民意帶住走嗰種
不過都有道理
我會聽下架喇

出入信件封封都會打開check
要逐句諗清楚背後意思

天琦...

好想寫信俾天琦

我一個大男人都聽到喊呀 屌
我哋需要你呀天琦

要開壇以黎最多
做勢呀要
對面有港澳辦回血
呢一封信都係幫我地回血架

梁天琦，我等你

我晚晚臨訓之前都會聽
唔聽住行唔到落去

大家都等緊你出黎呀

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

別被仇恨帶著走！要停一停，唸一唸！

大家選擇不割蓆，亦不代表可以一意孤行去做任何事，和理非接受你哋勇武，也要適可而止，明白前線用心，試想，在戰場上全部士兵失控只往前衝，最後只會被前面強大嘅敵軍殺晒⋯⋯ 對戰士完全無助！只會死得更慘更無意義，最後連基地都畀人殺清。

和理非內有很多高人，綜合意見等同軍師，不可不聽！ 堅持不聽不接納，最終等同自我割蓆，失敗會再次出現。

民意是支持你們的，但年青人要學會智取，好似捉棋咁，對抗大魔頭不能力敵！

我都請大家不要被仇恨支配自己

想大家諗清楚每一個勇武既行動 背後目的係咩
呢封信黎得好及時!

好撚sad
16嗰陣對選舉 魚蛋嗰d野唔算好上心
淨係知咩事
未真係跟到嗰班人嘅思想
而家睇返覺得嗰陣自己好似活喺第二個時空咁

光復香港
時代革命
繼續秉持信念
兄弟各自爬山

no cry not people

手足
印去貼牆啦喂

係公司睇到喊咗

琴日連好多中年人都一齊嗌 光復香港 時代革命

印既留意返原po改咗日期
係7月26日 (727前)
同埋加咗附註

想喊
想像到佢身陷囹圄 無辦法一齊出黎抗爭嘅無奈

天琦，你的確改變左好多人
多謝你

你可唔可以睇清楚天琦封信先
唔該你停一停
睇一睇
再諗一諗

睇清楚天琦講緊乜

睇左封信未?

我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

係你昔日播的種
光復香港
時代革命

天琦！！！！！

梁天琦講過後悔當初無把握機會
利用佢嘅身分令唔支持自己嘅人明白自己
只係擺姿態對件事係無幫助

條路行到呢一步其實已經聚集大量民意
商會、公務員、甚至淺藍都發聲
勇武係唔係可以暫時休息一下
利用現有民意爭取更多支持逼使政府回應

實在唔想勇武再白白犧牲
留有用之軀 做更重要的事

繼71之後眼淚又大失守
係我地出得黎太遲
點都好 我地都會等你出黎
會用行動話你知我地香港人一條心
絕不屈服暴政

光復香港 時代革命

同意
今個禮拜勇武放下假
休息下
深思下
好嗎？

多謝天琦帶咗好多勇氣俾香港人

光復香港 時代革命

天琦
我地會支撐住架

[大合集！]戰術討論分流傳送門

走得太前

我開左個連仔tg公投 會就各類議題投票表態 請邀請信得過既連登仔加入，警犬藍絲入死全家

但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

希望大家唔好睇完就算，好好理解下天琦講嘅野
無論係前線、文宣定和理非，我地嘅抗爭都一定要繼續進步，唔好固步自封

光復香港！

時代革命！

講得好好
大家麻煩睇多幾次 睇清楚梁天琦講咩
唔好俾仇恨掩蓋 對準政權 政治訴求啊！！！

牢房中的沈澱，顕然更清醒，字字千斤。

警惕每一言一行，令不支持我們的人支持我們

大家要思考天琦想講啲咩

天崎，頂住。

我覺得好痛苦，精神領袖，願你快出來。

警剔言行

光復香港！
時代革命！
我要罷工！

睇到喊左出黎

當日你張種子埋係我地心入面，
今日種子已經發芽。
前線揮灑血汗嘅勇武義士，
定係通宵達旦文宣嘅鍵盤戰士，
所有付出過嘅人，
都係香港最好嘅人。

好果要重新定位文宣，
我地唔係定位於黃/藍陣型，
我地應該定位於獨裁嘅對立面。
真正破壞香港嘅恐怖組織 - 共產黨
真正我地敵人嘅恐怖份子 - 中國人

睇完封信，我覺得咁樣佢希望封信儘快公開，佢覺得我地開始失焦，比仇恨支配左我地，希望盡快叫番醒大家。留有用既身軀去做值得做既事

估唔到今時今日幾萬係街叫光復香港勇武抗爭
唔知佢聽唔聽到

喺公司睇到差D喊左出黎
多謝你 你為香港付出太多

大家唔好就咁睇完算，要了解內容

佢為左大家走得好前
結果犧牲左自己既自由

大家唔好忘記，係佢地既犧牲換來香港人既覺醒

佔中我覺得係失敗左(相對地)，魚蛋革命係間接上成功左令香港人開始團結

而家己經係第50日市民走出來

親身經歷過

香港人係有史以來最團結既時刻
我記得琴日去聽講座毛姨姨差d係喊住講
由當初佔中同勇武割席去到而家一齊走不分化

我真係無諗過有呢一刻，香港人會咁齊心
聽到毛姨姨講既野 佢話好proud of 我地呢班人 走出來都唔係年青人，每一位都係成年人 有自己既free will 去爭取自由。

神既是公義的，就必將患難報應那加患難給你們的人；（帖撒羅尼迦後書 1:6）
sorry 我係半個耶撚

佢呢番說話係希望大家冷靜落嚟 沉著應戰 呢個係唯一贏嘅方法

我相信佢一定會聽到
香港人欠左佢太多

光復香港，時代革命！

無論係勇武定和理非，我諗大家唔多唔少都有天琦嘅意志，我哋會等你

光復香港
時代革命
天琦 多謝你為香港既付出
都多謝你無放棄我地

一定會有一日可以圍住天琦講8個字

我都highlight左呢句，感覺佢係想提醒我地唔好做一啲令人反感嘅事

正解

同埋唔好被仇恨蒙蔽自己，做錯決定

其實係咪即係同溫層效應，自己圍爐，不問外面

天琦 多謝你

光復香港
時代革命

睇完篇文流左馬尿

唉
自己覆自己
我開個連登ac 就係為左表達下呢啲意見
好擔心運動走錯方向 每一步都會影響結果 更加覺得 就算你夠多人 衝去警察道同佢死過又點？
鬥到你打傷警察 脅持警察 迫佢回應又點？
佢只會搵武力驅散你/cyber射你 真係殺左你好未？
會回應咩？吾會。佢地只會切頭切尾，話你暴徒。佢地更加覺得冇需要回應訴求。
到時啲人會focus警察暴力好過份？吾會。
有更多人加入支持？吾會。
點解咁多人支持成立獨立調查，係因為警察既嚴重失職，對比我地既優勢係並非真暴力。
但如果變到真暴力 同警察死過時 優勢盡失。
失焦。失民心。
大家既訴求，絕大部份既人都知。
官警黑勾結，亦都係絕大部份既人都知。
武力升級係表達啲咩？冇。純粹係想嬴過啲警察。

避免同警察鬥。佢叫你走，你走。佢冇得報復發洩。佢枝警棍加料，都冇辦法用。但keep住煲大佢黑警。落佢面。想拉你，都冇得拉。佢條氣chok住chok住。警察愈係想打你，吾好比機會佢。林鄭想標籤我地做暴徒，吾好比機會佢。

吾好吾記得 投票係好緊要。

放棄啦，部分人睇完頭半段已經停左

蘋果都share 咗天琦
真係we connect

[香城online]傳令兵的技巧和心得

幫手推推！想大家傳令傳得系統啲！

講得好清楚：
1. 要令不支持自己既人轉為支持自己
2. 必須警惕自己的言行
3. 不要以自己寶貴的生命作賭注

佢覺得我地比仇恨充昏左頭腦，而依D仇恨源於警犬既動作。
封信希望留有用既身驅去打持久戰，不斷宣傳自己既理念。
唔希望依家既情況不斷持續，令人反感 / 覺得我地為做而做
但依到非講緊民意，而係一般市民對我地既觀感
所以僆儂牆係有佢既好處，可以灌輸不同既理念比老一輩既人。

唔好放棄深藍
終有一日變深黃

冇錯，一個都不能少

真心覺得 我地在明 警察在暗
因為佢地做左好多衰野 官警黑勾結
千祈要保持 我地在明 呢樣野

呢個我真係有做, 一個人感化左差不多20個藍絲/中立路人
用道理同真相慢慢誘導, 不對抗不謾罵

屌緊班連登批鬥撚

文宣繼續印，特別係7.21元朗恐襲，7.27催淚彈射中民居，7.28打外國人

開班授徒未？

要另愈黎愈多民意企我地呢邊

同保有用之軀

希望上訴成功

"我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。"

認同，真係好認同！
我同我老公拗左好耐，佢認為議會已經失效，地球已經無法阻止建制派賣港，所以大家亦只係係冇哂辦法嘅情況下出嚟做好多明知可能會流失民意嘅事。但我覺得一係唔做，要做就要有勝算，唔好被仇恨蒙蔽為左發洩而做。
我認為梁天琦想提醒我地嘅正正就係咁，小心言行唔好比藍絲捉住痛腳。勇武未必最有效，因為你一定唔夠佢打，616係一個好例子，香港人比全世界見到我地好團結，而家美國歐盟都傾緊制裁中國。

即使你信唔信立法會都好，下次立會選舉記得投票。

去到今天, 真係心諗熱普城收皮啦,
個個嗌緊, 噴緊既都係光復香港時代革命
全民制憲永續基本法乜乜柒柒根本冇人理

等你出黎

雖然我支持天琦
但係我覺得唔好太快印
唔想好似支那咁搞個人崇拜

我愛你 好掛住你呀 梁天琦

真係要多d文宣 等唔同立場同中立既都企係我地呢邊 之後用更大既力量再1次去政府施壓 唔好再話未醒覺唔會再醒覺 我地要將唔醒覺既都變成我地既人 大家加油 最少令自己屋企醒覺先。

利申已經令屋企人醒覺：同佢地講左今次輸埋呢鋪 我地就要流亡海外先會有自由 一係贏一係移民

快啲出黎帶領我地

5/8 全港大罷工

香港人會接你出來

我都唔係次次得 同人吹水時講下政治，慢慢了解佢地個point，通常佢地啲 point都好多位入，慢慢導佢反思再讚同佢

天琦係入面見到義士咁勇敢一定好恩慰

聽天琦所言，各位手足要謹言慎行，唔好成日講痴線野同埋做痴線野倒米呀！

喊了
we will wait for you.

推翻上熱門

光復香港
時代革命

8月5號全民罷工

光復香港
時代革命

意味深長的八字真言

天琦 希望你快d出返來

天琦 我哋等緊你

無錯，週圍好多post已經講緊武力升級，其實唔需要，只要政府冇棋可行不斷升級，唔好比仇恨影響

請大家仔細想想

希望大家認真讀封信

天琦我地等你啊

仆街岩岩聽番想喊

香港人 加油!

我未有得投個一票、等緊你。

天琦！掛住你
光復香港，時代革命

勇武玩夠啦，就咁玩出事，請講返
721啦，721先令公務員出黎

口號

不向惡勢力低頭, 不受欺壓, 不沉默和忍讓.打擊逃犯 彰顯公義

我錯了

光復香港
時代革命
捍衛自由
香港獨立

我都信香港仲有希望同曙光
大家記得唔好放棄
唔好再作無謂嘅犧牲

當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

其實唔係無大台，天琦就係成個運動既精神領袖

我會罷工

一定會有呢日！

一放工追post就見到天琦

到底嘜事

出面D放仇分化Post係咁比人推上去
天琦封信沉晒？

推上去

推上熱門

我地好掛住你呀天琦
多謝你 我地嘅精神領袖

推
全部人都要睇

可唔可以同佢講，香港人無忘記你架！

推呀
俾多d 人睇到

愛天琦 但事態發展至今 依然唔支持我地嘅人大部分都係飲飲食食自私自利嘅港豬 係咪真係應該在乎佢地支唔支持？？？

但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

希望更多人睇到，好好消化

光復香港
時代革命

天琦真係行前咗好多步..
發夢見到手足俾毒煙攻勢逼退之後, 好快就重整旗鼓, 你一句光復香港, 我一句時代革命之後就一齊壓返上去

等更多人見到呢兩段

再推

光復香的 時代革命

香港

Ok

大家唔好淨係推啦 討論下個意思又或者
外文好嘅可以幫下手翻譯都好呀

等幾耐都等
光復香港，時代革命！

可唔可以寫番封信俾番天琦

但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。
有冇人可以整wallpaper 想時刻提醒自己

「但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」
呢個真係好緊要

假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行

要離開同温層去奪取cctvb

天琦當時新東有60000票宜家先9000正皮

你地去咗邊？

FB有

洋蔥地圖炮

想要iPhone screen size
用驚犬做嘅過分行為做背景
順便當文宣咁send出去
提醒所有人唔好俾仇恨支配
要冷靜

屌，提佢出黎啲人米仲驚唔敢上前綫

天琦嘅話語點可以唔喺熱門

光復香港
時代革命！
Liberate Hong Kong
Revolution of our times!

推呀

光復香港 時代革命!!!

咁都唔過1萬個正皮